{items:[{"nid":"61","title":"RIOgale\u00e3o","thumb":"https:\/\/www.riogaleao.com\/negocios\/sites\/default\/files\/thumb-gig.jpg","latitude":"-22.81190761829562","longitude":"-43.24841022491455","body":"\u003Cp\u003EO RIOgale\u00e3o Aeroporto Internacional Tom Jobim fica localizado no Rio de Janeiro, conhecido mundialmente como \u0022Cidade Maravilhosa\u0022. \u00c9 o destino de turistas no ver\u00e3o, no inverno e em qualquer esta\u00e7\u00e3o do ano por ser uma cidade vers\u00e1til, das praias\u0026nbsp;\u00e0 serra.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENa capital, al\u00e9m da grande faixa de areia de Copacabana \u00e0 Barra da Tijuca,\u0026nbsp;ainda tem a Lagoa Rodrigo de Freitas, o Parque do Flamengo e a Floresta Tijuca. Todos emoldurados por uma natureza \u00fanica e cen\u00e1rios naturais de tirar o f\u00f4lego, como o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e o Cristo Redentor.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECart\u00f5es-postais \u00e0 parte, o Rio de Janeiro ainda conta com a revitalizada Pra\u00e7a Mau\u00e1, onde fica o Museu do Amanh\u00e3, o charmoso bairro de Santa Teresa e a noite boemia da Lapa. No centro da cidade, pr\u00e9dios hist\u00f3ricos exibem toda a heran\u00e7a europeia, como o Theatro Municipal, o Pa\u00e7o Imperial e o Museu Nacional de Belas Artes.\u0026nbsp;Pertinho do centro est\u00e1 um dos locais mais conhecidos da cidade: o Samb\u00f3dromo, onde toda a magia do Carnaval acontece.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"riogaleao","codigo":"Rio de Janeiro (GIG)"},{"nid":"63","title":"Belo Horizonte","thumb":false,"latitude":"-19.639151966550365","longitude":"-43.96286487579346","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/belo-horizonte.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAzul\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMinas Gerais\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBelo Horizonte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMinas Gerais\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBelo Horizonte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E20\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBelo Horizonte mistura a modernidade de uma capital com o ar buc\u00f3lico de cidade do interior. A capital mineira\u0026nbsp;conta com uma estrutura moderna e alguns pontos tur\u00edsticos importantes, como o Museu de Arte da Pampulha, Pal\u00e1cio da Liberdade e a bel\u00edssima Igreja de S\u00e3o Francisco, ornamentada com azulejos de autoria do artista pl\u00e1stico Candido Portinari.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBeag\u00e1, como \u00e9 carinhosamente chamada, tamb\u00e9m chama aten\u00e7\u00e3o pela gastronomia, que vai muito al\u00e9m do tradicional p\u00e3o de queijo. A cidade tem em seu mix gastron\u00f4mico desde botequins surpreendentes a representantes da refinada culin\u00e1ria internacional. Para quem curte passeios ecol\u00f3gicos, BH \u00e9 um excelente ponto de partida para Serra da Moeda e Serra do Cip\u00f3.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Belo Horizonte (CNF)"},{"nid":"64","title":"Recife","thumb":false,"latitude":"-8.12321675031389","longitude":"-34.92416381835932","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/recife.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAzul\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPernambuco\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERecife\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E13\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPernambuco\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERecife\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E31\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAvianca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPernambuco\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERecife\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E14\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA capital de Pernambuco, Recife, \u00e9 moderna e desenvolvida, por\u00e9m conserva seu grande acervo hist\u00f3rico, que comp\u00f5e parte das atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas da cidade. N\u00e3o tem como ir a Recife e n\u00e3o reservar um tempinho para conhecer a Casa da Cultura, um pr\u00e9dio antigo que costumava ser um pres\u00eddio e hoje abriga o com\u00e9rcio de artesanato.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EO\u0026nbsp;centro hist\u00f3rico de Olinda tamb\u00e9m \u00e9 lind\u00edssimo, assim como o Marco Zero, local de funda\u00e7\u00e3o da cidade. Al\u00e9m desses pontos tur\u00edsticos, ainda tem a\u0026nbsp;Casa dos Bonecos Gigantes, que fazem sucesso durante o carnaval; o Mosteiro de S\u00e3o Bento;\u0026nbsp;o Instituto Ricardo Brennand, que al\u00e9m de lindo tem um acervo incr\u00edvel;\u0026nbsp;e a praia de Boa Viagem. Ou seja, op\u00e7\u00f5es de passeios \u00e9 o que n\u00e3o faltam! O Recife tamb\u00e9m \u00e9 ponto de partida para quem vai conhecer o para\u00edso de Porto de Galinhas e as piscinas naturais de Maragoggi, que fica na cidade vizinha, Macei\u00f3. \u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Recife (REC)"},{"nid":"65","title":"Campinas","thumb":false,"latitude":"-23.01026780087628","longitude":"-47.1341210603714","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/campinas.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAzul\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ECampinas\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E26\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ECampinas\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E12\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA quase 100 km de dist\u00e2ncia da grande S\u00e3o Paulo fica localizada Campinas, uma aconchegante e moderna cidade, que comporta um grande polo de neg\u00f3cios e universidades. Um dos grandes atrativos\u0026nbsp;\u00e9 a Lagoa do Taquaral, um parque muito bonito e bastante procurado para pr\u00e1ticas de esportes, como caminhada, bicicleta e patins, ou para um simples passeio em meio a natureza. O local tamb\u00e9m recebe v\u00e1rios eventos e shows ao ar livre. Tamb\u00e9m est\u00e3o presentes em Campinas v\u00e1rios restaurantes renomados, desde os mais simples, at\u00e9 aos mais requintados.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Campinas (VCP)"},{"nid":"66","title":"S\u00e3o Paulo","thumb":false,"latitude":"-23.6295852881892","longitude":"-46.65313553017751","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/sao-paulo-1.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo (Congonhas)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E32\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAzul\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo (Congonhas)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E13\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo (Congonhas)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E21\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EConhecida como a cidade que n\u00e3o para, S\u00e3o Paulo \u00e9 uma das grandes metr\u00f3poles do pa\u00eds. Cosmopolita, agitada, executiva, art\u00edstica e com boas baladas, tantas vari\u00e1veis em uma cidade s\u00f3.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEm Sampa, carinhosamente chamada pelos mais chegados, \u00e9 poss\u00edvel encontrar um universo de possibilidades, desde caminhar pelo parque do Ibirapuera, como jantar em um dos badalados restaurantes, ou at\u00e9 mesmo comer o famoso p\u00e3o com mortadela do Mercado Municipal.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EQuem sabe apreciar as obras do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, ou at\u00e9 mesmo ir at\u00e9 o bairro da Liberdade? Tradicional bairro de imigrantes japoneses. S\u00e3o tantas atra\u00e7\u00f5es bacanas que fica dif\u00edcil escolher por onde come\u00e7ar. \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"S\u00e3o Paulo (CGH)"},{"nid":"67","title":"S\u00e3o Paulo","thumb":false,"latitude":"-23.43226181097342","longitude":"-46.48001901629573","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/sao-paulo-2.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo (Guarulhos)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E28\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAzul\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo (Guarulhos)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E40\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Paulo (Guarulhos)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E34\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EConhecida como a cidade que n\u00e3o para, S\u00e3o Paulo \u00e9 uma das grandes metr\u00f3poles do pa\u00eds. Cosmopolita, agitada, executiva, art\u00edstica e com boas baladas, tantas vari\u00e1veis em uma s\u00f3 cidade s\u00f3.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEm Sampa, carinhosamente chamada pelos mais chegados, \u00e9 poss\u00edvel encontrar um universo de possibilidades, desde caminhar pelo parque do Ibirapuera, como jantar em um dos badalados restaurantes, ou at\u00e9 mesmo comer o famoso p\u00e3o com mortadela do Mercado Municipal.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EQuem sabe apreciar as obras do Museu de Arte de S\u00e3o Paulo, ou at\u00e9 mesmo ir at\u00e9 o bairro da Liberdade? Tradicional bairro de imigrantes japoneses. S\u00e3o tantas atra\u00e7\u00f5es bacanas que fica dif\u00edcil escolher por onde come\u00e7ar. \u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"S\u00e3o Paulo (GRU)"},{"nid":"70","title":"Bel\u00e9m","thumb":false,"latitude":"-1.3839710814973172","longitude":"-48.483052253723145","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/belem-do-para.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPar\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBel\u00e9m\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E12\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPar\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBel\u00e9m\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E5\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBel\u00e9m surpreende os visitantes com suas belezas naturais e seu centro hist\u00f3rico, que foi reformado recentemente. Um dos pr\u00e9dios que passou por reforma foi o Espa\u00e7o S\u00e3o Jos\u00e9 Liberto, que costumava ser um pres\u00eddio e,ap\u00f3s a reformula\u00e7\u00e3o, passou a abrigar um centro com espa\u00e7os culturais e comerciais.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOutra boa dica\u0026nbsp;\u00e9 um passeio ao entardecer pela Ba\u00eda do Guajar\u00e1 e Rio Guam\u00e1\u0026nbsp;para apreciar um belo p\u00f4r do sol. Bel\u00e9m tamb\u00e9m \u00e9 o ponto de partida para quem quer conhecer a Ilha de Maraj\u00f3. A viajem dura em torno de 3h e \u00e9 feita de barco ou catamar\u00e3.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Bel\u00e9m (BEL)"},{"nid":"71","title":"Aracaju","thumb":false,"latitude":"-10.984461533392045","longitude":"-37.078728675842285","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/aracaju.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESergipe\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAracaj\u00fa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E12\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENa capital sergipana n\u00e3o faltam op\u00e7\u00f5es de entretenimento. Em Aracaj\u00fa alguns pontos tur\u00edsticos e culturais chamam aten\u00e7\u00e3o de turistas do Brasil e do exterior.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAl\u00e9m de bel\u00edssimas praias, onde destaca-se a praia de Atalaia, como um dos cart\u00f5es postais da cidade e orla badalada, a cidade ainda tem um patrim\u00f4nio hist\u00f3rico-cultural muito rico, como a Catedral Metropolitana e o Museu da Gente Sergipana.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPara quem quiser esticar a viagem at\u00e9 a cidade de Canind\u00e9, pouco mais de 200 km de Aracaj\u00fa, a dica \u00e9 curtir o passeio pelo Rio S\u00e3o Francisco de escuna ou Catamar\u00e3, que levam ao Canion do Xing\u00f3, um verdadeiro tesouro natural.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Aracaju (AJU)"},{"nid":"72","title":"Navegantes","thumb":false,"latitude":"-26.879052631132552","longitude":"-48.649091720581","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/navegantes.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESanta Catarina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ENavegantes\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E11\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENavegantes \u00e9 uma aconchegante cidade do estado de Santa Catarina, que possui lindas praias em quase 11 km de orla mar\u00edtima. Uma das praias mais famosas \u00e9 a Praia de Gravat\u00e1, onde fica localizada a Pedra da Miraguaia, que possui um viveiro mar\u00edtimo que atrai curiosos e amantes da pesca.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOutro ponto da cidade que h\u00e1 bastante procura \u00e9 o Santu\u00e1rio de Nossa Senhora dos Navegantes, especialmente em fevereiro, quando \u00e9 realizada a festa de Nossa Senhora dos Navegantes.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA cidade tamb\u00e9m \u00e9 a porta de entrada para quem vai para Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, que re\u00fane praias, bons restaurantes e uma vida noturna badalada. Navegantes\u0026nbsp;\u00e9 o ponto de chegada para quem quer curtir o maior parque tem\u00e1tico da Am\u00e9rica Latina, o Beto Carrero World.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Navegantes (NVT)"},{"nid":"73","title":"Salvador","thumb":false,"latitude":"-12.909161900091862","longitude":"-38.328488474568246","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/salvador-2.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBahia\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESalvador\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E31\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAvianca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBahia\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESalvador\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E28\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBahia\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESalvador\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E3\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMuitas praias, muitas cores, muita\u0026nbsp;alegria e muitos ritmos traduzem um pouco da capital baiana. A cidade possui v\u00e1rios pontos tur\u00edsticos, com uma heran\u00e7a hist\u00f3rica muito marcante. Quem visita Salvador n\u00e3o pode deixar de conhecer o Pelourinho, onde h\u00e1 v\u00e1rios pr\u00e9dios antigos, igrejas e com\u00e9rcios locais. Para acessar as ladeiras do Pel\u00f4, a dica \u00e9 pegar o Elevador Lacerda, o primeiro elevador urbano do mundo e um verdadeiro s\u00edmbolo da cidade. A vista para quem sobe pelo elevador \u00e9 maravilhosa!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOutro lugar que \u00e9 bastante visitado\u0026nbsp;\u00e9 a Igreja do Bonfim, umas das mais famosas da cidade, principalmente pela tradicional festa da Lavagem do Bonfim. A cidade atrai turistas o ano inteiro, mas \u00e9 na \u00e9poca do Carnaval que recebe pessoas dos quatro cantos do pa\u00eds para festejar um dos maiores carnavais do Planeta. A folia na capital baiana dura mais de uma semana e arrasta milhares de pessoas atr\u00e1s dos trios el\u00e9tricos. \u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Salvador (SSA)"},{"nid":"74","title":"Bras\u00edlia","thumb":false,"latitude":"-15.867934052517285","longitude":"-47.92094707489014","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/brasilia1.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EDistrito Federal\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBras\u00edlia\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E19\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAvianca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EDistrito Federal\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBras\u00edlia\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E20\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EDistrito Federal\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBras\u00edlia\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E11\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA capital do Brasil, Bras\u00edlia, \u00e9 uma das poucas cidades modernas no mundo que receberam t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, concedido pela Unesco. A cidade, que re\u00fane a c\u00fapula pol\u00edtica do pa\u00eds, impressiona visitantes com sua arquitetura moderna, com grande influ\u00eancia de Lucio Costa e Oscar Niemeyer. Dentre os principais pontos tur\u00edsticos da capital nacional, est\u00e3o o Congresso Nacional, Pal\u00e1cio da Alvorada, Memorial JK e a Catedral Metropolitana de Bras\u00edlia. \u0026nbsp; \u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Bras\u00edlia (BSB)"},{"nid":"77","title":"Foz do Igua\u00e7u","thumb":false,"latitude":"-25.595711983522694","longitude":"-54.48993444442749","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/foz-do-iguacu-3.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EParan\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EFoz do Igua\u00e7u\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E13\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAvianca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EParan\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EFoz do Igua\u00e7u\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EParan\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EFoz do Igua\u00e7u\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E12\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMotivos n\u00e3o faltam para conhecer ou retornar a Foz de Igua\u00e7u. A cidade oferece v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es para passeios de dia e a noite. O que n\u00e3o pode faltar em seu roteiro de Foz, \u00e9 a visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as famosas e bel\u00edssimas cataratas. No parque tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel fazer um passeio de barco, com emo\u00e7\u00e3o, pelo Rio Igua\u00e7u que faz incurs\u00f5es nas proximidades das cataratas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOutra dica \u00e9 o passeio de Itaipu Binacional. Pela manh\u00e3 a visita panor\u00e2mica possibilita ter no\u00e7\u00e3o da grandiosidade da geradora de energia do Brasil e Paraguai e a noite a dica \u00e9 assistir \u00e0 ilumina\u00e7\u00e3o noturna da barragem, que tamb\u00e9m \u00e9 muito bacana. Al\u00e9m de todas as belezas naturais, a cidade tamb\u00e9m faz fronteira com a Ciudad del Este, no Paraguai e Puerto Igua\u00e7u, na Argentina.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Foz do Igua\u00e7u (IGU)"},{"nid":"78","title":"Natal","thumb":false,"latitude":"-5.772238206000244","longitude":"-35.36565274000168","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/natal-2.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERio Grande do Norte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ENatal\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E19\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERio Grande do Norte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ENatal\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E6\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENatal \u00e9 um dos destinos mais procurados do Nordeste. A cidade \u00e9 uma \u00f3tima escolha para quem quer descansar e curtir belos dias ensolarados. Ponta Negra \u00e9 o local geralmente eleito por turistas para a estadia, onde fica localizado o famoso Morro do Careca. E al\u00e9m da praia de Ponta Negra, ainda h\u00e1 a orla com v\u00e1rios bares e restaurantes.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EQuem pisa em terra potiguar, n\u00e3o pode deixar de fazer o tradicional passeio de buggy, que passa pelos parques de dunas e pelas belas dunas de Genipabu. Outra dica muito boa \u00e9 visitar o vilarejo de Pipa, que fica a alguns quil\u00f4metros de Natal, mas vale a pena por toda beleza do lugar. E como falar da terra do camar\u00e3o sem falar da gastronomia? Em Natal voc\u00ea encontra v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de \u00f3timos restaurantes, principalmente os especializados em frutos do mar.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Natal (NAT)"},{"nid":"79","title":"Manaus","thumb":false,"latitude":"-3.035848631659721","longitude":"-60.04530991474542","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/manaus.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAmazonas\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EManaus\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E13\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAmazonas\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EManaus\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E2\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA cidade de Manaus \u00e9 famosa por sua fauna e flora. Um dos pontos mais famosos \u00e9 o encontro das \u00e1guas do Rio Solim\u00f5es, com \u00e1gua de colora\u00e7\u00e3o de barro, com o Rio Negro, com \u00e1guas de colora\u00e7\u00e3o mais escura. Durante um longo trecho os rios ficam lado a lado sem se misturar, formando um verdadeiro espet\u00e1culo.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOutro ponto interessante para visitar quando estiver pela capital amazonense \u00e9 o Pal\u00e1cio Rio Negro, que \u00e9 antiga sede do governo e hoje abriga diversas exposi\u00e7\u00f5es e biblioteca. A gastronomia da cidade com seus pratos t\u00edpicos, tamb\u00e9m chama aten\u00e7\u00e3o dos turistas.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Manaus (MAO)"},{"nid":"80","title":"Porto Alegre","thumb":false,"latitude":"-29.994671894565677","longitude":"-51.175410528209","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/porto-alegre.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERio Grande do Sul\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPorto Alegre\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E33\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAvianca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERio Grande do Sul\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPorto Alegre\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E14\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERio Grande do Sul\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPorto Alegre\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E8\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPorto Alegre tem diversas atra\u00e7\u00f5es para quem quiser visitar a cidade. Voc\u00ea pode assistir ao p\u00f4r do sol na orla do Gua\u00edba, caminhar pelo Centro Hist\u00f3rico, passar uma tarde no Parque da Reden\u00e7\u00e3o, almo\u00e7ar numa tradicional churrascaria e muito mais.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA gastronomia ga\u00facha e as atividades ao ar livre fazem da capital do Rio Grande do Sul um destino bacana para viajar. \u00c9 ideal para quem estiver com uma escala mais demorada antes ou depois de seguir viagem para Gramado, Canela e outros destinos da Serra Ga\u00facha.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Porto Alegre (POA)"},{"nid":"81","title":"Curitiba","thumb":false,"latitude":"-25.53250232568073","longitude":"-49.17187811170368","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/curitiba.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EParan\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ECuritiba\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E25\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EParan\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ECuritiba\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E2\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ESeja a p\u00e9, de bicicleta ou at\u00e9 mesmo no transporte p\u00fablico, circular pela capital paranaense \u00e9 sempre uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o! Curitiba chama aten\u00e7\u00e3o pela organiza\u00e7\u00e3o e pelo planejamento urbano, que possibilita a r\u00e1pida locomo\u00e7\u00e3o pela cidade.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPara quem gosta de passeios ao ar livre, a dica \u00e9 conhecer alguns dos muitos parques e bosques, entre eles o Jardim Bot\u00e2nico, o Parque Barigui, com as simp\u00e1ticas capivara, e o Parque Tangu\u00e1, onde \u00e9 poss\u00edvel apreciar um belo p\u00f4r do sol.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOs museus tamb\u00e9m n\u00e3o podem faltar no roteiro, especialmente o Museu Paranaense e o Museu Oscar Niemeyer. Outra dica \u00e9 conhecer os restaurantes e os diversos bares, que mesmo com o friozinho que \u00e9 peculiar, s\u00e3o \u00f3timas pedidas!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Curitiba (CWB)"},{"nid":"83","title":"Florian\u00f3polis","thumb":false,"latitude":"-27.670112304816364","longitude":"-48.54588031768799","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/florianopolis.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESanta Catarina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EFlorian\u00f3polis\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E20\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAvianca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESanta Catarina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EFlorian\u00f3polis\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESanta Catarina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EFlorian\u00f3polis\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E2\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EQue nunca ouviu falar das belas praias de Floripa? Ao todo, s\u00e3o mais de 40 e tem para todos os gostos, tanto as mais agitadas, para a galera do surf, quanto as mais calmas, para refrescar os banhistas em dias ensolarados. \u00c9 por l\u00e1 tamb\u00e9m que fica a praia de Jurer\u00ea ou Jurer\u00ea Internacional, uma das mais badaladas do Brasil. Em Florian\u00f3polis tamb\u00e9m tem espa\u00e7o para quem gosta de turismo ecol\u00f3gico, pois h\u00e1 bastante op\u00e7\u00e3o de trilhas. Para curtir tudo de melhor essa cidade praiana, n\u00e3o esque\u00e7a o protetor solar!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Florian\u00f3polis (FLN)"},{"nid":"84","title":"Vit\u00f3ria","thumb":false,"latitude":"-20.257325631220866","longitude":"-40.28416156768799","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/vitoria.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEsp\u00edrito Santo\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EVit\u00f3ria\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E23\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEsp\u00edrito Santo\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EVit\u00f3ria\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E2\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA capital do Esp\u00edrito Santo mistura o ar moderno de capital com a tranquilidade de uma cidade do interior. As belas praias s\u00e3o alguns dos principais atrativos, como a praia do Canto, que re\u00fane em sua orla bares e restaurantes, e a praia de Camburi,\u0026nbsp;bastante frequentada por praticantes de esportes como o kitesurf, stand up paddle e outros esportes n\u00e1uticos. Uma vez em terras capixabas, a dica \u00e9 esticar um pouquinho o passeio at\u00e9 Vila Velha, onde est\u00e1 localizada a famosa praia da Costa, o Convento de Nossa Senhora da Penha, padroeira do Estado, e a F\u00e1brica de Chocolates da Garoto para fazer o Chocotour, que \u00e9 imperd\u00edvel!\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Vit\u00f3ria (VIX)"},{"nid":"85","title":"Jo\u00e3o Pessoa","thumb":false,"latitude":"-7.144796924489535","longitude":"-34.94823932647705","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/joao-pessoa.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPara\u00edba\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EJo\u00e3o Pessoa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E11\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAvianca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPara\u00edba\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EJo\u00e3o Pessoa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPara\u00edba\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EJo\u00e3o Pessoa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E6\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJo\u00e3o Pessoa vem despontando cada vez mais como destino visado para passeios e f\u00e9rias. A cidade possui uma orla extensa, com fal\u00e9sias e praias com \u00e1gua de cor esverdeada. Dentre elas, destacam-se as praias de Tamba\u00fa, que \u00e9 bastante movimentada tanto pela manh\u00e3 quanto pela noite, e a praia de Cabo Branco, que fica sentido sul.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOutros pontos tur\u00edsticos que os visitantes n\u00e3o podem deixar de conhecer \u00e9 o Farol de Cabo Branco, s\u00edmbolo do ponto mais oriental das Am\u00e9ricas onde o sol nasce primeiro;\u0026nbsp;o Centro Cultural S\u00e3o Francisco, onde est\u00e3o localizados a Igreja de S\u00e3o Francisco;\u0026nbsp;o Convento de Santo Ant\u00f4nio;\u0026nbsp;o Museu de Arte Sacra; e a Capela Dourada. Outra dica \u00e9 o p\u00f4r do sol na praia do Jacar\u00e9, que \u00e9 espetacular. Isso tudo sem contar com a culin\u00e1ria de Jampa, que \u00e9 variada e saborosa.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Jo\u00e3o Pessoa (JPA)"},{"nid":"86","title":"Fortaleza","thumb":false,"latitude":"-3.7779267300875228","longitude":"-38.53051492164019","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/fortaleza.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ECear\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EFortaleza\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E19\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAvianca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ECear\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EFortaleza\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E14\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ECear\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EFortaleza\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E4\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EFortaleza \u00e9 um dos destinos tur\u00edsticos mais procurados por brasileiros e as belas praias ajudam a compor a beleza da capital cearense. As mais famosas s\u00e3o Praia do Futuro, que abriga em seu cal\u00e7ad\u00e3o v\u00e1rias barracas que oferecem servi\u00e7os desde alimenta\u00e7\u00e3o, at\u00e9 cadeira e guarda-sol, e a praia de Iracema, que pela manh\u00e3 \u00e9 mais usada por surfistas e a noite \u00e9 suber badalada, com seus bares, restaurantes e a feirinha de artesanato local.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00c9 l\u00e1 em Fortaleza que tamb\u00e9m fica localizado um dos maiores parques aqu\u00e1ticos do Brasil, o Beach Park, que atrai p\u00fablico de todas as idades. E para quem quiser esticar um pouco a viagem, a dica \u00e9 conhecer Canoa Quebrada, uma bela praia com fal\u00e9sias e dunas, que fica cerca de 160km de dist\u00e2ncia de Fortaleza. \u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Fortaleza (FOR)"},{"nid":"87","title":"Campina Grande","thumb":false,"latitude":"-7.2674168470834175","longitude":"-35.89306354522705","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/campina-grande.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPara\u00edba\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ECampina Grande\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECampina Grande \u00e9 um \u00f3timo destino para visitar em qualquer \u00e9poca do ano. Al\u00e9m das belas praias, a cidade conserva grandes centros hist\u00f3ricos, como o Museu do Algod\u00e3o, S\u00edtio S\u00e3o Jo\u00e3o e o Teatro Municipal. Mas, \u00e9 no m\u00eas de junho que a cidade se enfeita com bal\u00f5es, bandeirinhas e monta a fogueira, para a tradicional festa de S\u00e3o Jo\u00e3o. S\u00e3o centenas de barraquinhas com comidas t\u00edpicas, muita m\u00fasica e claro, apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a das quadrilhas. A grande e tradicional festa, que disputa o t\u00edtulo de Maior S\u00e3o Jo\u00e3o do Mundo com Caruaru, em Pernambuco, e arrasta milhares de turistas do Brasil e do exterior. Anarri\u00ea!\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Campina Grande (CPV)"},{"nid":"89","title":"Goi\u00e2nia","thumb":false,"latitude":"-16.631216416008723","longitude":"-49.22119617462158","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/goiania.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGoi\u00e1s\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGoi\u00e2nia\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EQuem vai a Goi\u00e2nia rapidamente se encanta. As flores facilmente encontradas e os v\u00e1rios bosques espalhados pela cidade\u0026nbsp;comp\u00f5em belas paisagens. O bosque que mais se destaca \u00e9 o Buritis, que \u00e9 considerado patrim\u00f4nio paisag\u00edstico da capital.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOutra parada obrigat\u00f3ria \u00e9 o Parque Ecol\u00f3gico de Goi\u00e2nia, ou como tamb\u00e9m \u00e9 conhecido, Ulisses Guimar\u00e3es. A \u00e1rea \u00e9 uma reserva florestal que abriga a cachoeira dos macacos, um s\u00edtio arqueol\u00f3gico e um teatro de arena. Goi\u00e2nia, que \u00e9 considerada uma das melhores cidades brasileiras no quesito qualidade de vida, conta com o Museu de Arte Contempor\u00e2nea, que re\u00fane mais de 500 obras, dentre pinturas, desenhos e gravuras. Outro museu interessante \u00e9 o Museu Estadual Professor Zoroastro Artiaga, que possui artefatos da \u00e9poca da Revolu\u00e7\u00e3o Industrial.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Goi\u00e2nia (GYN)"},{"nid":"90","title":"Macei\u00f3","thumb":false,"latitude":"-9.510650916993933","longitude":"-35.79315662384033","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/maceio-2.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAlagoas\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMacei\u00f3\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E11\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAlagoas\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMacei\u00f3\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECom mar de \u00e1guas esverdeadas, Macei\u00f3 muito lembra as \u00e1guas de praias caribenhas. A bela orla encanta turistas e \u00e9 um dos principais cart\u00f5es-postais da cidade. As praias mais procuradas pelos visitantes s\u00e3o: \u0026nbsp;Ponta Verde, com seus belos coqueiros e seu mar calmo, Praia do Franc\u00eas com sua bela barreira de corais e Paju\u00e7ara, onde formam-se piscinas naturais e \u00e9 poss\u00edvel ver peixes.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u00c0 noite a badala\u00e7\u00e3o fica por conta dos bares na orla e alguns s\u00e3o embalados pelo ritmo do forr\u00f3. Macei\u00f3 tamb\u00e9m oferece diversas op\u00e7\u00f5es de restaurantes, desde tapioca at\u00e9 lagosta!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"Macei\u00f3 (MCZ)"},{"nid":"91","title":"S\u00e3o Lu\u00eds","thumb":false,"latitude":"-2.5849866633374643","longitude":"-44.2344331741333","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/sao-luiz.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EEstado\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia semanal\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGOL\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMaranh\u00e3o\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Luiz\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E5\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMaranh\u00e3o\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ES\u00e3o Luiz\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E6\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ES\u00e3o Lu\u00eds chama aten\u00e7\u00e3o por v\u00e1rios motivos, principalmente pela heran\u00e7a hist\u00f3rica e pelo belo estilo arquitet\u00f4nico da cidade. Grande parte do acervo cultural \u00e9 facilmente encontrado no Centro Hist\u00f3rico, que fica nas proximidades de Praia Grande. Uma das festas mais tradicionais da capital maranhense acontece nos meses de junho e julho e arrasta multid\u00f5es com a apresenta\u00e7\u00e3o folcl\u00f3rica do Bumba-Meu-Boi. Outra dica \u00e9 um passeio pela Lagoa da Jansen, que possui uma bela vista panor\u00e2mica da regi\u00e3o.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"nacional","codigo":"S\u00e3o Lu\u00eds (SLZ)"},{"nid":"94","title":"Paris","thumb":false,"latitude":"49.0096906","longitude":"2.547924500000022","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/paris.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAir France\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEuropa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EParis\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E6\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParis je t\u0027aime! A famosa frase\u0026nbsp;com certeza faz jus \u00e0 mais famosa cidade da Fran\u00e7a, Paris. Com tantos cart\u00f5es postais, fica dif\u00edcil eleger um preferido. \u00c9 na Cidade Luz que se encontram alguns dos monumentos mais famosos do mundo, como a Torre Eiffel e o Arco do Triunfo, os famosos Museus do Louvre e D\u0027Orsay, a refinada avenida Champs \u00c9lys\u00e9es e a bel\u00edssima Catedral de Notre Dame.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EParis tamb\u00e9m possui diversos bares e restaurantes, em sua maioria muito aconchegantes, onde \u00e9 poss\u00edvel explorar as iguarias da culin\u00e1ria francesa, desde o tradicional croissant at\u00e9 o refinado Escargots. Seja sozinho ou em fam\u00edlia \u201cParis \u00e9 sempre uma boa ideia\u201d. Bon Voyage!\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Paris (CDG)"},{"nid":"95","title":"Roma","thumb":false,"latitude":"41.7998868","longitude":"12.246238400000038","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/rome.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAlitalia\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEuropa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERoma\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECom uma heran\u00e7a hist\u00f3rica inigual\u00e1vel, Roma atrai pessoas de todos os lugares do mundo, seja pelos pontos tur\u00edsticos, culturais e\/ou gastron\u00f4micos. \u00c9 muito f\u00e1cil perder a no\u00e7\u00e3o do tempo ao andar pelas ruas da cidade ao se deparar com o imponente Coliseu, o F\u00f3rum Romano, a famosa e cinematogr\u00e1fica Fontana di Trevi ou se sentar em um restaurante local para se deliciar com os pratos italianos. Al\u00e9m de todos os adjetivos, em Roma tamb\u00e9m fica situado o Vaticano, sede da Igreja Cat\u00f3lica.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Roma (FCO)"},{"nid":"96","title":"Londres","thumb":false,"latitude":"51.4700223","longitude":"-0.4542954999999438","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/london.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBritish Airways\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEuropa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELondres\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E6\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETerra do imponente pal\u00e1cio de Buckingham, do gigante Big Ban e ber\u00e7o da monarquia inglesa, Londres \u00e9 um misto de tradi\u00e7\u00e3o e modernidade em um s\u00f3 lugar. Com tantos cart\u00f5es postais concentrados na mesma cidade, a capital da Inglaterra e do Reino Unido, \u00e9 um dos destinos mais procurados por turistas, seja para desfrutar do vasto acervo cultural ou apenas caminhar pelas charmosas e aconchegantes ruas londrinas.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Londres (LHR)"},{"nid":"97","title":"Zurich","thumb":false,"latitude":"47.4582165","longitude":"8.555475500000057","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/zurich-3.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEdelweiss\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEuropa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EZurich\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E2\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EQuem passa pela maior cidade da Su\u00ed\u00e7a se impressiona com tamanha beleza e organiza\u00e7\u00e3o. Zurich fica aos p\u00e9s dos alpes su\u00ed\u00e7os, formando um belo cart\u00e3o postal! \u0026nbsp;A cidade conta com alguns locais imperd\u00edveis para visita, mas apenas caminhar pelas charmosas ruas j\u00e1 \u00e9 um encanto, seja pelas ruas do centro, por ruas que saem pr\u00f3ximas ao Rio Limmat ou uma caminhada com vista para Lindenhof, uma das vistas mais bonitas da cidade. A gastronomia tamb\u00e9m faz parte do roteiro, com os queijos e chocolates mais famosos do mundo.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Zurich (ZRH)"},{"nid":"98","title":"Madrid","thumb":false,"latitude":"40.4839361","longitude":"-3.5679514999999355","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/madrid.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia. A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EIberia\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEuropa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMadrid\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E4\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ESeja pela cultura, pela beleza ou pela paix\u00e3o por futebol, Madrid \u00e9 um \u00f3timo destino para incluir no roteiro de f\u00e9rias. Na cidade espanhola ficam alguns dos museus mais importantes do mundo: Thyssen-Bornemisza, Prado e Reina Sofia, al\u00e9m de pontos tur\u00edsticos famosos, como o Parque del Retiro, Real Jardim Bot\u00e2nico, Templo de Debod, Pal\u00e1cio Real de Madrid, Plaza Mayor e o est\u00e1dio sede do clube Real Madrid, Santiago Bernab\u00e9u. Sem contar a culin\u00e1ria espanhola, com seus pratos tradicionais.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Madrid (MAD)"},{"nid":"99","title":"Amsterdam","thumb":false,"latitude":"52.3105386","longitude":"4.768274399999996","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/amsterdam.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EKLM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEuropa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAmsterdam\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EConhecida pelos canais que rodeiam toda a cidade, Amsterdam \u00e9 um dos destinos mais procurados da Europa. Al\u00e9m das v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es culturais, como alguns dos museus Rijsk, Anne Frank e Van Gogh, a cidade tamb\u00e9m conta com os famosos bares que servem as tradicionais cervejas holandesas, sem falar no chocolate holand\u00eas que tem fama internacional.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Amsterdam (MAS)"},{"nid":"100","title":"Frankfurt","thumb":false,"latitude":"50.0379326","longitude":"8.562151800000038","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/frankfurt.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELufthansa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEuropa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EFrankfurt\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA cidade de Frankfurt \u00e9 um ponto de conex\u00e3o para v\u00e1rios pontos da Europa. Mas, muito al\u00e9m de ser um ponto de chegadas e partidas, Frankfurt \u00e9 um centro tur\u00edstico muito convidativo, com paisagens lindas, excelentes museus e, claro, a gastronomia alem\u00e3.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Frankfurt (FRA)"},{"nid":"101","title":"Lisboa","thumb":false,"latitude":"38.7755936","longitude":"-9.135366699999963","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/lisbon.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ETAP\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEuropa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELisboa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E10\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA charmosa Lisboa, conta com um vasto passado hist\u00f3rico. Com ar buc\u00f3lico, a capital portuguesa abriga pr\u00e9dios hist\u00f3ricos, monumentos, pra\u00e7as, belos castelos e lindos parques. Al\u00e9m de ser um porta de entrada, como ponto conex\u00e3o para demais pa\u00edses da Europa.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Lisboa (LIS)"},{"nid":"102","title":"Porto","thumb":false,"latitude":"41.2421186","longitude":"-8.67855140000006","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/porto.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ETAP\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEuropa\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPortugal\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E2\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA\u0026nbsp;alguns quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia da capital portuguesa, est\u00e1 localizado Porto. A charmosa cidade fica situada a margem direita do Rio Duoro, s\u00edmbolo da cidade, e encanta turistas pela mistura das paisagens naturais e antigas constru\u00e7\u00f5es.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECaminhar pelas ruas hist\u00f3ricas\u0026nbsp;\u00e9, com certeza, um dos passeios que n\u00e3o podem faltar no roteiro, assim como passear pelas pontes Maria Pia e Ponte D. Lu\u00eds, sem esquecer, \u00e9 claro, dos v\u00e1rios museus, do Pal\u00e1cio da Bolsa e a famosa Livraria Lello. Para quem gosta de degustar uma boa bacalhoada com vinho do Porto, estar\u00e1 no lugar certo!\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Porto (OPO)"},{"nid":"105","title":"Buenos Aires","thumb":false,"latitude":"-34.8150044","longitude":"-58.53482839999998","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/buenos-aires-1.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAerol\u00edneas Argentina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBuenos Aires (Ezeiza)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E28\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGol\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBuenos Aires (Ezeiza)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E15\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBuenos Aires (Ezeiza)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E14\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEmirates\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBuenos Aires (Ezeiza)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EFamosa por ser a capital do tango e pela alta gastronomia, Buenos Aires \u00e9 um dos destinos internacionais mais visitados por brasileiros. A aconchegante cidade com tom europeu, oferece op\u00e7\u00f5es de entretenimento tanto para o dia, quanto para a noite.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Buenos Aires (EZE)"},{"nid":"106","title":"Buenos Aires","thumb":false,"latitude":"-34.5580305","longitude":"-58.41700879999996","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/buenos-aires-2.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAerol\u00edneas Argentinas\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBuenos Aires (Aeroparque)\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E25\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EFamosa por ser a capital do tango e pela alta gastronomia, Buenos Aires \u00e9 um dos destinos internacionais mais visitados por brasileiros. A aconchegante cidade com tom europeu, oferece op\u00e7\u00f5es de entretenimento tanto para o dia, quanto para a noite.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Buenos Aires (AEP)"},{"nid":"107","title":"C\u00f3rdoba","thumb":false,"latitude":"-31.3154367","longitude":"-64.21231979999999","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/cordoba.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAerol\u00edneas Argentinas\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EC\u00f3rdoba\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E2\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGol\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EC\u00f3rdoba\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E6\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EC\u00f3rdoba, segunda maior cidade da Argentina, conta com v\u00e1rios lugares hist\u00f3ricos, como a Cripta Jesu\u00edta, Cadedral de C\u00f3rdoba, Paseo del Buen Pastor, Museu Superior de Bellas Artes Evita e muitos outros. \u0026nbsp;Al\u00e9m de ser uma \u00f3tima escolha para turistas que querem conhecer melhor o interior da Argentina.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"C\u00f3rdoba (COR)"},{"nid":"108","title":"Ros\u00e1rio","thumb":false,"latitude":"-32.905934708608974","longitude":"-60.78142046826173","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/rosario.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAerol\u00edneas Argentinas\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERos\u00e1rio\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E5\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGol\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERos\u00e1rio\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E5\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELocalizada na prov\u00edncia de Santa F\u00e9, Ros\u00e1rio \u00e9 um excelente destino para quem quer conhecer outras cidades da Argentina, al\u00e9m da capital Buenos Aires. Em Ros\u00e1rio \u00e9 poss\u00edvel apreciar constru\u00e7\u00f5es antigas em estilo europeu, pra\u00e7as, \u00f3timos restaurantes, al\u00e9m do Rio Paran\u00e1, um dos principais pontos tur\u00edsticos da cidade. A terra natal de Lionel Messi\u0026nbsp;tamb\u00e9m \u00e9 parada quase obrigat\u00f3ria para quem estiver vindo da capital a caminho das vin\u00edcolas de Mendonza.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Ros\u00e1rio (ROS)"},{"nid":"109","title":"Bogot\u00e1","thumb":false,"latitude":"4.7014128","longitude":"-74.14449689999998","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/bogota.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAvianca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EBogot\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBogot\u00e1 \u00e9 a quinta maior cidade da Am\u00e9rica Latina e tamb\u00e9m \u00e9 conhecida pelos ritmos marcantes da salsa, gastronomia e aconchegantes bairros colonias. Tendo uns dias a mais na viagem, vale a pena esticar o roteiro para conhecer Cartagena. A aconchegante e charmosa cidade possui um centro hist\u00f3rico superinteressante. Para quem gosta de areia e \u00e1gua salgada, a dica \u00e9 fazer um passeio de barco para conhecer as Ilhas do Ros\u00e1rio.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Bogot\u00e1 (BOG)"},{"nid":"110","title":"Lima","thumb":false,"latitude":"-12.0240527","longitude":"-77.11203599999999","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/lima.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAvianca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELima\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELima\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E4\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELima conecta com as famosas cidades de Cusco e Machu Picchu. Mas, muito al\u00e9m de ser apenas um ponto de conex\u00e3o para as cidades Incas, a capital Peruana oferece diversas atra\u00e7\u00f5es, tanto para o dia, como para a noite. O charmoso bairro de Mirafloes \u00e9 muito convidativo para um passeio diurno, bem como o Monast\u00e9rio de San Francisco. Al\u00e9m de pontos tur\u00edsticos, a culin\u00e1ria chama aten\u00e7\u00e3o pela mistura de cores e sabores.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Lima (LIM)"},{"nid":"111","title":"Panam\u00e1","thumb":false,"latitude":"9.0667013","longitude":"-79.38737429999998","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/panama-city.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ECopa Airlines\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Central\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EPanam\u00e1\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E14\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA cidade do Panam\u00e1 vem se destacando e crescendo como destino de f\u00e9rias para turistas de diversos lugares do mundo. Com sol na maior parte do tempo, a cidade possui belas praias e um centro urbano moderno e completo.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAl\u00e9m de ser um hub de conex\u00e3o para a Terra do Tio Sam, a capital ainda conta com o famoso Canal do Panam\u00e1, que possibilita a circula\u00e7\u00e3o de embarca\u00e7\u00f5es entre os Oceanos Pac\u00edfico e Atl\u00e2ntico. Ao fazer a mala, n\u00e3o esque\u00e7a de seu chap\u00e9u Panam\u00e1!\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Panam\u00e1 (PTY)"},{"nid":"112","title":"Montevid\u00e9u","thumb":false,"latitude":"-34.8370494","longitude":"-56.016176299999984","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/montevideo.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGol\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMontevid\u00e9u\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E3\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMontevid\u00e9u\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E5\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMontevideo \u00e9 a capital do Uruguai e tamb\u00e9m a maior cidade do pa\u00eds, onde o estilo e a qualidade de vida impressionam quem passa pela cidade. Os turistas ficam encantados com a arquitetura antiga do centro e demais pontos, como o Teatro Sol\u00eds, Pal\u00e1cio Est\u00e9vez e a Pra\u00e7a Independ\u00eancia.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe Montevideo tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel dar uma esticadinha para Punta del Este. No badalado balne\u00e1rio, h\u00e1 diversas op\u00e7\u00f5es de entretenimento. Pela manh\u00e3, a dica \u00e9 caminhada ao ar livre, aproveitar a praia e o visual lindo da paisagem. Ao cair da noite, \u00e9 poss\u00edvel aproveitar \u00f3timos restaurantes e bares da cidade.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Montevid\u00e9u (MVD)"},{"nid":"113","title":"Santiago","thumb":false,"latitude":"-33.3936161","longitude":"-70.79348970000001","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/santiago-do-chile.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EGol\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESantiago\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E4\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESantiago\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E21\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESky Airline\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica Latina\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ESantiago\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E2\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELocalizada em um vale, a cidade de Santiago, no Chile, encanta turistas antes mesmo da chegada. Da janela do avi\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel avistar a cordilheira dos Andes, que \u00e9 especialmente mais bonita quando est\u00e1 coberta de neve. A cidade \u00e9 considerada uma das mais desenvolvidas da Am\u00e9rica do Sul, com seu centro organizado e moderno, mas ainda sim \u00e9 poss\u00edvel encontrar centros hist\u00f3ricos por l\u00e1, como o Pal\u00e1cio de La Moneda, a Catedral Metropolitana de Santiago, Mercado Central e o Museu Nacional Belas Artes.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EE claro que n\u00e3o pode faltar no roteiro, o passeio pela Cordilheira dos Andes e a visita ao Sky Costanera, mirante mais alto da Am\u00e9rica Latina. Para os amantes do vinho, ainda h\u00e1 passeios para algumas vin\u00edcolas pr\u00f3ximas a regi\u00e3o.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Santiago (SCL)"},{"nid":"114","title":"Orlando","thumb":false,"latitude":"28.4311577","longitude":"-81.30808300000001","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/orlando-2.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELATAM\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica do Norte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EOrlando\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E3\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOrlando, capital mundial da divers\u00e3o, onde princesas e pr\u00edncipes possuem seus castelos, onde \u00e9 poss\u00edvel caminhar por sets de filmes e, claro, conhecer a casa do Mickey.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA cidade abriga alguns dos maiores parques tem\u00e1ticos do mundo, complexo de parques da Disney, Sea World e Universal Orlando. Com tantas op\u00e7\u00f5es de entretenimento, o destino atrai turistas de todas as idades e tamanhos.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Orlando (MCO)"},{"nid":"115","title":"Dallas","thumb":false,"latitude":"32.8998091","longitude":"-97.04033520000002","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/dallas.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAmerican Airlines\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica do Norte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EDallas Fortworth\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E3\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECom o voo da American Airlines para Dallas, ficou um pouco mais f\u00e1cil para chegar at\u00e9 a Costa Oeste dos Estados Unidos. De l\u00e1, com apenas mais umas horinhas de voo, \u00e9 poss\u00edvel ir at\u00e9 Las Vegas, famosa cidade dos Cassinos, e Flagstaff, regi\u00e3o pr\u00f3xima da famosa Havasu Falls, uma cachoeira de \u00e1guas cristalinas. Al\u00e9m do excelente ponto de conex\u00e3o para outras regi\u00f5es, Dallas possui um acervo hist\u00f3rico bem grande. Foi nesta cidade que o presidente americano John F. Kennedy foi assassinado e o fat\u00eddico epis\u00f3dio \u00e9 contado no museu The Sixth Floor. Na cidade texana tamb\u00e9m encontram-se os coloridos Dallas Arboretum e Botanical Gardens, com seus jardins exuberantes.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Dallas (DFW)"},{"nid":"117","title":"Houston","thumb":false,"latitude":"29.9902199","longitude":"-95.33678270000001","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/houston.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EUnited Airlines\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica do Norte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EHouston\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0022Houston, we have a problem!\u0022\u0026nbsp;A famosa frase do filme Apollo 13, faz refer\u00eancia ao centro de controle Space Center Houston. V\u00e1rios pr\u00e9dios formam um grande complexo, onde comportam astronautas, engenheiros e outros funcion\u00e1rios do centro de controle da NASA. Parte do espa\u00e7o \u00e9 aberto a turistas, que passam por algumas esta\u00e7\u00f5es de trabalho de verdade. Al\u00e9m do famoso centro da NASA, a cidade mais populosa do Texas, conta com v\u00e1rios museus e o Downtown Aquarium, como pontos tur\u00edsticos.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Houston (HOU)"},{"nid":"118","title":"Dubai","thumb":false,"latitude":"25.2531745","longitude":"55.36567279999997","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/dubai-1.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EEmirates\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMiddle East\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EDubai\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUma das cidades mais ex\u00f3ticas e luxuosas dos Emirados \u00c1rabes, Dubai \u00e9 um dos destinos mais cobi\u00e7ados do Oriente M\u00e9dio. A cidade cresceu muito ap\u00f3s a d\u00e9cada de 60 e vem investindo fortemente no turismo, para atrair cada vez mais visitantes.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Dubai (DXB)"},{"nid":"119","title":"Casablanca","thumb":false,"latitude":"33.3717523","longitude":"-7.587027199999966","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/casablanca.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ERoyal Air Maroc\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E\u00c1frica\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ECasablanca\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E3\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBelos jardins, muitas cores, len\u00e7os e temperos. Marrocos \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de destino para quem quer entrar em contato com uma cultura completamente diferente. Al\u00e9m das Medinas, o pa\u00eds \u00e9 famoso por suas regi\u00f5es montanhosas e belas paisagens, que j\u00e1 serviram de cen\u00e1rio para filmes e novelas. Al\u00e9m de conectar a Casablanca, os voos da Royal Air Maroc tamb\u00e9m possibilitam fazer stopover na Europa.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Casablanca (CAS)"},{"nid":"120","title":"Luanda","thumb":false,"latitude":"-8.847951","longitude":"13.234862000000021","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/luanda.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ETAAG\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E\u00c1frica\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELuanda\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E5\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA TAAG conecta o Rio de Janeiro a Luanda, com seus voos que cruzam o Oceano Atl\u00e2ntico. A capital da Angola \u00e9 a maior, mais industrializada e o centro econ\u00f4mico do pa\u00eds. Como em muitos pa\u00edses africanos, o idioma predominante \u00e9 o portugu\u00eas.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Luanda (LAD)"},{"nid":"121","title":"Miami","thumb":false,"latitude":"25.795865","longitude":"-80.28704570000002","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/miami-1.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ELatam\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica do Norte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EMiami\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA cidade ensolarada, na maior parte do ano, \u00e9 quase que parada obrigat\u00f3ria para brasileiros que est\u00e3o chegando aos Estados Unidos. Miami, local de praias lindas, vida noturna badalada e um dos destinos preferidos dos brasileiros, exala toda sua beleza em sua arquitetura moderna. A fashionista cidade, tamb\u00e9m \u00e9 um destino muito procurado para compras.\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Miami (MIA)"},{"nid":"628","title":"Atlanta","thumb":false,"latitude":"33.6407282","longitude":"-84.42770009999998","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/atlanta.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EDelta Airlines\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica do Norte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAtlanta\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAtlanta \u00e9 uma das cidades mais populosas dos EUA e uma das principais cidades do estado da Ge\u00f3rgia, sendo um do maiores pontos de conex\u00e3o para a Am\u00e9rica do Norte.\u0026nbsp;\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\n\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Atlanta (ATL)"},{"nid":"631","title":"Nova York","thumb":false,"latitude":"40.63248651709633","longitude":"-73.76293659210205","body":"\u003Cp\u003E\u003Cimg alt=\u0022\u0022 height=\u0022135\u0022 src=\u0022\/negocios\/sites\/default\/files\/new-york-2.png\u0022 width=\u0022371\u0022 \/\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ctable border=\u00220\u0022 cellpadding=\u00220\u0022 cellspacing=\u00220\u0022\u003E\r\n\t\u003Cthead\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ECia A\u00e9rea\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003ERegi\u00e3o\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EDestino\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\t\u003Cth scope=\u0022col\u0022\u003EFrequ\u00eancia\u003C\/th\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/thead\u003E\r\n\t\u003Ctbody\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAmerican Airlines\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica do Norte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ENova York\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E7\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\t\u003Ctr\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EDelta Airlines\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003EAm\u00e9rica do Norte\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003ENova York\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\t\u003Ctd\u003E5\u003C\/td\u003E\r\n\t\t\u003C\/tr\u003E\r\n\t\u003C\/tbody\u003E\r\n\u003C\/table\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEst\u00e1tua da Liberdade, Ponte do Brooklyn, Central Park e Times Square. O que esses pontos tem em comum? Todos eles ficam em New York. Todos os anos mais de 50M de turistas visitam a Big Apple e n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que a cidade carrega o t\u00edtulo de cidade espetacular. S\u00e3o diversas op\u00e7\u00f5es de entretenimento, nas mais variadas esta\u00e7\u00f5es do ano. Seja assistindo uma pe\u00e7a na Broadway ou em um passeio pelo Rockefeller center, a cidade que nunca dorme, tem diversas maneiras de agradar os turistas. \u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","tipo":"internacional","codigo":"Nova York (JFK)"}],"themePath":"https:\/\/www.riogaleao.com\/negocios\/sites\/default\/modules\/mapariogaleao\/","styles":[{"featureType":"administrative","elementType":"all","stylers":[{"visibility":"on"},{"saturation":-100},{"lightness":20}]},{"featureType":"road","elementType":"all","stylers":[{"visibility":"on"},{"saturation":-100},{"lightness":40}]},{"featureType":"water","elementType":"all","stylers":[{"visibility":"on"},{"saturation":-10},{"lightness":30}]},{"featureType":"landscape.man_made","elementType":"all","stylers":[{"visibility":"simplified"},{"saturation":-60},{"lightness":10}]},{"featureType":"landscape.natural","elementType":"all","stylers":[{"visibility":"simplified"},{"saturation":-60},{"lightness":60}]},{"featureType":"poi","elementType":"all","stylers":[{"visibility":"off"},{"saturation":-100},{"lightness":60}]},{"featureType":"transit","elementType":"all","stylers":[{"visibility":"off"},{"saturation":-100},{"lightness":60}]}]}